一念無明曾志偉死左😭

撞車死

屌你老母 劇透

套野講咩？🤔

大快人心

( Show Blocked User - 球壇爆將軍 )

劇透死全家，絕子絕孫
祖先骨灰俾人掘番出黎倒落公廁

利申睇左

一開始講金燕玲同余文樂有婚外情
然後比曾志偉發現左
於是約余文樂於天台講數
點知到左天台發現余文樂帶左好朋友周柏豪
講其實佢地兩個都鐘意金燕玲好耐
於是用藍球定勝負
贏就可以抱得美人歸
點知打果陣曾志偉隻腳整親
血留不止
余文樂都好有大將之風想叫白車
但曾志偉諗到今次入院一定會失去金燕玲
於是他將酒精直接倒在傷口上
再將膠袋包著腳穿上鞋子繼續打波
換了四個膠袋
倒出四袋血
最後都係輸左
送到醫院醫生說再遲來一點
人就玩完了
在給他縫針之前
醫生讓他簽生死狀
在醫生給他縫針時
曾志偉就那麼看著，不喊、不叫、不哭
沒有打麻醉針
就那樣一針一針地縫著
知道自己面對的是怎樣的人生
他知道，哭是沒有用的

之後呢？